(集思廣益)一人一樣泛民議員必食嘅食物

大家知道開會好攰架嘛
一定要食啲野補充體力
不過每個人對唔同食物都有唔同口味(好似榴槤咁)
可能有啲人會覺得好香呢
所以既然咁憎(aka.唔擅長)暴力場面
不如選擇be water喇，我指食飯方面

順便幫arm channel share下啲片

家庭裝汽水

呀嫲既奶水